ios好多舊app已經down唔番，android唔會有呢個問題

所以自由真係好重要，一下咗架就down唔番，明明個app又唔係病毒之類，同埋有啲已下架舊app新os會用唔到

同意，聽日轉會

iOS 新 OS 用唔到舊 app咪下架囉

Android 連 os 都冇得更新，所以咪唔下架

是但啦，搵過另外一個

幾時都係android自由度大